Step project 2

Марценко Роман, Подунай Андрій


Марценко Роман
Збірка gulp
Створення структури проекту
Створення репозиторію на GitLab
Написання блоку header
Написання блоку footer з секцією footer-about


Подунай Андрій
Аналіз макету
Розподілення завдань по проекту
Написання блоку main
Написання блоку footer з секцією footer-price
Розміщення проекту в інтернеті за допомогою Github Pages 